急！！救命！身分證懷疑被盗用！

因為我做地盤工作關係要將啲三寶腥比判頭
即係 身分證 工人證同平安卡
但係兩日前有條友拎左我三寶之後就失左蹤
我有喺證件上加上''請勿盗用''幾隻字
咁樣有冇辦法可以防止比人盗用
如果真係比人盗用左我可以點做

推 真心救命

RIP

有無聽過支那人力市場？

用你身分證同工作證可以四圍貸款，建議你練定訓街同搵定點申請破產，捱5-6年又係一條好漢！

唉 報定狗先有冇用🤦🏿‍♂️

咁我即係喺副本上加咩字都冇防止唔到他人盗用？

邊可能禁易？

如果你請勿盜用係寫係身份證中間，應該無事，不過你最好問出糧俾你個判頭

係寫正中間
啲字係遮佳成張身分證既三份一

叫差佬做「狗」？Big brother is watching you…

你都on9
呢加借錢都要住址證明
同埋要正本
真係唔識喎你
如果人人有人地身分證證本 借到錢
財仔執7哂啦

咁我係咪仲算係安全

地盤係咁架喇，啲褔街話拖你半年糧都係好正常

唔係拖糧 係一鳩bk埋我

認真我係咪應該去報警先

推⋯⋯⋯

正常佢可以用你副本申請貸款
但提款果陣就要你啲文件正本
所以文件跟身就應該無事

下次唔好寫請勿盗用
應該打謹供xx之用，複印無效，寫埋日期就最穩陣

係 去報警